不銹鋼碟隆重登場

堅喎，大家屋企都有，仲可以執返黎重用，夠環保，小朋友明晒啦，多謝黃大仙街坊